屌你老母，食人血饅頭食到咁?

場仗都未打完，就衝出黎賣衫，成１００蚊件，開精品店呀笨？屌你老母！
啲錢仲要入撚晒你袋，一句支援被捕或者受傷既示威者都無，閪知你啲錢用撚左係邊咩？
仲有買Ｔ果班友仔，你地以為好撚過癮？
買撚完件衫俾龜逗，俾龜拉入暗角打獲，邊撚個賠？
係想做野，唔該留翻啲錢到時買物資買裝備，買呢啲衫同食人血饅頭無撚分別
成班傻閪仲爭住買，on撚鳩?

我覺得$100無咩太大問題既

成本可以20一件㗎咋傻仔

頭先有個po賣300

無問題, 我又賣自由西精品, 每人100蚊, 一月賺十幾萬不是夢, 爽歪歪啦!
屌你老母!

賺錢都唔係呢個時候啦屌你老母
冇撚性

根本當大家好似玩咁。。大家搵命搏架

你條撚樣仲要自己有廠，咪撚話要搵廠房成本高昂呀仆街

啲學生比人告暴動, 有人係醫院訓緊, 係依個時間賺錢, 錢唔係咁賺架!
係撐香港人咪撚我買!!

推

幫襯都得，但承諾全數捐畀被捕義士

賺完你錢再撐修例撐共黨

係有人性既就唔該快撚啲退單，如果唔係就係正仆街老母臭化閪

先唔理個賣衫間野係咩心態
買黎著真係on99博比差佬/拉
少一個人就少一份戰力
唔好浪費戰力係依D on9位，一個都不能少

岩呀，無睇過任達華ＰＴＵ點樣拉人入後巷打獲？

推到佢一件都賣唔出

唔該唔好買, 宜家仲有學生比人告暴動, 有人仲訓緊醫院, 唔好賺埋啲陰質錢, 同埋有人性既唔好買!! 唔該!!
宜家唔係開嘉年華, 仲有好多巴絲打受緊, 唔好當玩!!!

著你果啲既小朋友唔知頭唔知路，買撚左你件衫而受害，你過唔過意得去？

連抗爭都未成功
就又用Tee又整Sticker膠化件事
真係得香港人做得到

設計嗰條友都冇腦啦
做乜撚野呀

擺明搵銀啦，屌佢老母，依家手機ＧＡＭＥ活動期間限定裝備呀？
真係好撚嬲

推到大家都見到，正仆街陷家鏟

sticker都算啦
呢啲衫係tk黎

依啲人遲下真係要清算

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

無咩太大問題就唔該你買30支生理鹽水($90左右)上場幫人
咪撚話自己有米咁又點, 有米都咪撚買呢啲衫
送錢比人食人血饅頭, 你對得住前線打生打死既抗爭者?

著呢件衫咪即係叫啲狗過黎打7自己

屌佢老母，正仆街，搞到人有事正陷家鏟
又唔係唔知渣渣幾撚癲

係呀，屌佢老味，早知直頭係金鐘開雜貨鋪啦仆街，仲賺

Push
人渣

落番晒星火我又覺得唔過份

岩，推撚爆佢，唔好俾啲仆街仔賺人地流血錢

推，

賺埋d陰質錢 痴撚線

屌佢老味，好心啦，派傳單都比狗屈入狗竇啦
你著呢件衫？準備俾人打獲甘啦，賣果條仆街係咪會賠呀？

事實係有啲撚樣香港人係咁
有乜就諗住抽水/賺錢/炒

Push

真係要買都買香港勁揪體果件
300蚊件
tee60 另外240全數捐比義士組織 星火同盟 幫受傷或被捕義士

有人買物資時 都坐地起價
正仆街

下，頭先有個賣300 仲話成本60蚊
我都廢撚事屌佢又俾人屈分化

最緊要有聲明，另外盤數唔該公開
都係果句，佢地唔交代閪知啲錢去左邊呀？

仲要就咁印字 少少設計都無

屌你個老母閪唔撚支持都算，咁撚樣食人血饅頭，你而家呢種創作自由就係班學生用頭破血流代價去守護其中一樣野！送撚埋中整呢d tee廠都封埋你啦

我見佢講明會post 收據

入去屌撚爆佢老母個閪

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

OK，非常明白, 市場百貨應百客
尊重市場經濟. 都係個句, 宣傳遊行最實際. 多謝

自己用膠片cut模整
用舊衫，顏料屋企有
成本$0

屌真係好賤 前線默默付出 佢班仆街就係到食人血饅頭
點解我留唔到言係佢fb

利用一班發緊夢嘅人夢到嘅idea整件咁嘅嘢掠水..
人哋就用命抗爭 啲仆街坐定定數銀紙

推到啲仆街一件都賣唔出

得罪講句
你都幾天真

同埋佢話起碼一星期後先起貨
都唔洗擔心 16 17 號會著到出街比人周到既問題

咩呀仲有 無條件撒銷控罪呀！

仆街封撚左留言

屌佢老母發示威財，收皮啦

咁點解唔自己直接捐

係 612嗰日灣仔譚臣道paisanos pizza對面間五金舖3m 1621眼罩成60蚊一個

大家要小心賤格商人 唔好俾錢仆街賺！

一陣走數都唔知咩事

痴撚線
大家唔好去幫襯

10蚊都俾多啦

人地上前線拎條命搏
依班人仲用黎賺錢

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

我唔該你地 真係唔好再借依D大是大非黎賺錢

發災難財無咩大問題？
咁我祝你屋企人一買保險就死撚左
等你可以賠到fatfat 發個靚死人財

唔緊要 希望扣除成本後將九成嘅錢分翻比物資組法律支援同logo設計者 淨返一成當你行政費 好無

岩呀，呢位巴打有見地，用噴漆噴落個模仲有FEEL啦

下面多人買到呢，夠佢上樓

錢字行頭? 咪撚用市場經濟呢啲做藉口啦
共產黨強姦你都係用呢句咋

唔好理膠化撚分化撚

冇人留言屌7佢?

屌，開始重複緊雨革啲衰嘢出嚟
又造神、又借機賣嘢賺錢
唔知幾時又變開嘉年華唱今天我

成本廿蚊唔洗 係度發國難財

有鬼分化啦，賣衫拎聖經遊行整wtsapp圖，想膠化成件事

所謂嘅客人其實就係佢自己

設計記得係立場？
版權有冇問題

我就唔撚信啦，等陣錢就到佢手啦，過左海就係神仙，佢鐘意點你都吹佢唔撚漲

大學ocamp買呢d衫都係50 60蚊件

sticker有咩問題
各種渠道宣揚警狗惡行 又唔駛錢又唔駛咩時間
批鬥到上腦呀你？

D 仆街當潮流, 消費緊抗爭既辛酸, 你拿9成收益出來支持就話姐

咁我又覺得呢d都係另類文宣黎既
繼續恥笑黑警 等善忘既港人記得班狗既行為
同埋話成本20蚊 咁設計師都要開飯架

利申 冇買 驚著出去比公安打

寧願直接捐比星火
點解呢個時候要買件衫

設計果個係叫人自己出去印

依班明顯錢上腦
乜鳩都錢行先

整貼紙派仲好啦

全部都係網上偷圖 有咩設計
一係成本價 一係所有收益捐出黎
而家佢係發緊國難財

認同
自己印tee著其實都冇問題
係用黎賺錢唔得

香港人又係時候搵錢

呢個時候賣呢啲衫都唔好啦，大家都知啲狗近排幾撚癲，仲要推人去死
無撚野下話？

屌 做乜撚嘢 好好玩啊？

又想騎劫

岩呀，低成本又易甩，件T著住係身比人周到，唔通即刻除衫呀？

屌你老母發國難財

呢個時候搵錢真係仲賤過黑警

好反感

以為免費派，見到一百蚊一件真係屌咗出聲

斜字記你老母係立場
佢係叫人自己印但冇話比人拎黎賣喎

發死人財 全部blacklist

你咁講係啱
但不過勁揪個font如果我要用
本身都要比錢買既

60 $當買件純tee 都要啦
咁佢而家仲擺埋幾隻字上去
可接受啦

仲衰過藥房坐地起價班人,件T shirt本身都係垃圾

咁你係龜前面著囉, 唔好係到鳩UP
同埋賺依錢啲有無諗過前線留左幾多血得返黎
宣揚警狗惡行有好多方法
食人血饅頭, 打幾隻字當設計費, 我屌你老母啦

push到收皮

你話賺到既錢比返係醫院既義士就話JE

屌你老母都未撚做完正經野就講賺錢講搞笑
著撚住就防彈防警棍？
邊個著呢d出示威區真係要屌到佢返歸

冇人去佢個page屌？

著黎比差佬追住打，on9先買

有幾多人係會直接捐錢？咁星火個件衫真係吸引到人買

page:

呢啲時候仲諗住賺錢

我睇唔透

我要全黑呀,你有白色做乜撚野

中間果件係咩字？

點解要驚比犬周到就唔著？我著件tee佢可以做d乜？

賺錢方式好多
咁既時候咁既方式賺錢
有冇諗過d 字係咩情況下講 ？
D警察打緊人既時候講啊
真係好撚嘔心
我話之佢賣幾錢
佢根本想借依家件事黎賺錢

同埋對著既人都好危險

當年雨革都有好多7頭趁勢賺哩啲錢

頂我話sticker呀 wtsapp sticker 呀你係咪唔識字
邊忽要收錢呀sticker？？？

$100真係貴，成本幾多大家心裡有數，其實$50都還可以，因為叫短時間交貨....

我圖就cap撚晒你，咪撚旨意補飛以為無事
啲錢過左海就係神仙，你影張過數紙，點撚知你係咪左手交右手呀？
ＴＥＥ你老母

唉屌你老母諗起雨革金鐘搞攤位賣遮鎖匙扣,屌你老母搞咩撚野快樂抗爭

好似見到有張圖 都係前面自由閪 後面就邊個搞我後面 25$ 星期日11點火炭自取

留唔到comment
大家一齊dm問佢究竟啲錢會點用

賺完全數捐贈俾示威者以示支持？唔係就仆啦

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

100蚊

呢個唔講 立場嗰個唔知偷圖定本人
但勁揪體嗰個一定唔係發國難財
五年前已經見佢啲文宣幫手 仲要後嚟自己設計成套中文字體
而家都講明$300扣$60成本其他捐晒俾星火 其實又唔過份

唉香港人
生性啦
淨係識得點賺到最盡

咁如果捐出去我覺得值得
當記念呢件事

大家唔好買
警犬見到咪仲煩

變晒質

共產黨強項

著出街搏龜𢭃

講明唔收錢紋

身體其實好多人都係當八卦新聞睇
有咩警察7事攞出黎笑一餐然後就冇然後

而家d警犬逗你洗原因？咁驚你遊行都唔好去啦

仲可以瘋狂印埋畀朋友
花一個鐘時間姐
想買嘅人自己整啦，無謂畀人趁火打劫

原來呢條仆街，２０１４年已經抄鳩人地ＣＤ封面出ＴＥＥ
以為刪走個名無人知呀？

依家要明串班狗啊 夠膽揼我吖屌你老母

真心唔明依d衫點著出街

係呀，第一次見到真係Ｏ撚晒咀
係時候要擺脫呢啲思維

屌完間鋪唔好唔記得順面屌埋佢
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

都係果句，著左出事，無人會負責

做乜咁污糟 捽甩佢!

而家班狗就係係人都咬,點解你要著件唔加防既垃圾黎吸引攻擊?你著完做肉盾企前線比人打甘d有意義?定係著完引人打,就跳返後面等前線義士幫你擋棍?

用勇士既血同淚水拎黎去賺錢
真係冇眼睇

不推不是人

狗改不了吃屎

同香蕉奶係後面唱歌無分別

當年雨革又係咁

唔好定係推要舉報仇恨言論呀

又扭曲左成件事

香港人唯利是圖

嘩。。。錢佢就袋撚左，理撚得你
買果啲正臭閪，唔係自由閪

真心衰過發死人財.呢一個是令你死人財

戇鳩咪買
推

最撚憎d人借政治cap水

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

用錢買物資好過啦

哇屌都幾撚厚面皮架喎

推到間野收皮

cls我個gp仲有人買左

覺得無咩問題既你
係最撚有問題

一早喺隔嚟post有提過而家唔係整精品紀念品嘅時候
班撚樣仲話正阿想印tee想買
仲要負評我

贏撚咗你地慢慢做我冇異議
屌你老母 個個而自由閪前自由閪後

都話打緊輿論戰 又搞啲無謂嘢影響大隊印象
做乜撚嘢阿香港人！

Ig睇到有25蚊件

賺左都唔安樂 無腦

唔好幫襯，搞埋d冇謂野

根據閣下既智商，請問你係咪做警犬架？

成件事好撚on9 推

唔係錢嘅問題好唔好

先唔理人唔人血

著呢件衫 ，出親街應該都係俾🐶逗

留係屋企著又無意思

結論係，買黎做咩

麻煩各位巴絲

唔好再玩咩自由閪金句住懶好笑得唔得
可唔可以呼籲下 只想有個正正常常嘅遊行集會咋
講笑適可而止啦 送中就過啦仆街！

$100係無問題 問題係啲錢點用？ 用黎買物資？用黎請律師？

屌你老母，買得既人真係究竟有幾on9，係咪當出黎嘉年華，屌你老母!!!!!

宣傳囉

我有個批發商賣四十蚊

屌你老母 班衫呀而家 制服團體 ？有心就得 話知你裸體

屌佢老母 唔洗錢都咁話！
咩時勢呀 屌你老母紋乜鳩呀

屌 好撚嬲 自推
味撚再玩膠呀各位
拒絕買tee 拒絕玩膠

集中返做實事啦 係咁share自由閪搞笑圖做乜呀！！

認真 有冇方法？整呢d衫可以搵到門路

有錢留黎買物資好過啦屌

20蚊已經可以買到一件衫 上淘寶自己睇
靚撚過呢啲 成本係好撚柒低

fb俾佢block 左留言

邊撚個會著呢啲衫出街 呢啲句子上網講下笑就正常
著呢啲出街都應該係戇鳩仔

真心呢，但星期日就要著喎

咁梗係一定唔得啦
我只係想講個數字出黎

發災難財

我想用最低價印一批係星期日前比到人

屌你老母 買個班人係咪以為好撚潮？
屌得好呀樓主

垃圾紋身

佢咁樣同發死人財有咩分別？

睇黎反應唔錯喎，仲放埋上公司page呀?

頂盡20蚊而且設計又毫無美感
最大問題係有冇需要買嚟著出街博俾班狗逗啊
真心會有人買咩

係紋都唔好紋新細明體啦, 柒到喊

借樓主說話： 都係果句，著左出事，無人會負責
你覺得講贏我 我無所謂

呢家係佢係咪星期日前起到貨先，係既，廠劏都唔奇啊

返大陸廠整學校波衫連引字50人仔一件仲要買夠一百件有八折

哩個都係啊

咁都人血？

自己劏自己呀? 如果一件咁貴, 整黎把撚呀?
咁多件啲錢可以用晒黎買gip去旅行啦

同長毛係銅鑼灣站出口募捐一狗樣 都係食人血饅頭

人地個字體係自己設計 有版權架
同埋佢會捐返俾星火

呢個還可以，當活動期間限定衫
但你要諗下，呢件事唔係講玩，係一個長期既抗爭
貼紙都仲話可以周圍貼，貼上身又容易除
但著衫上身同透露自己立場無分別，係２１世紀呢個充滿人臉辨識既時代，仲要係香港（大陸），保護自己身份係首要事務。

this is hong kong

我印開衫，20 一件來圖訂做加埋運費差唔多

買嗰班先on9

唔係呀 我見唔少人真係貪得意想買

真心需要大家呼籲咪撚買呀....好撚on9

屌你老母

而家咩時候阿屌 做埋啲唔撚等洗嘅野

推 香港人不斷犧牲 條撚樣就想攞著數 我屌佢老母啦

咁就十幾廿萬生意醒

咪撚屌住，可能啲料靚呢。不過u記d tee 只係$50,60

啲料靚唔靚，同佢食人血饅頭＋隨時令人陷入麻煩之中有乜撚野關係？
件衫防彈架？

幾多錢都唔係重點
著住咁嘅衫出街同大聲叫逗我，有咩分別
唔好累人累自己喇
買依啲衫嘅人似消費緊，依幾日付出依家唔知咩情況嘅義士囉真係仆撚你個街

唔係話想護航 但係而家大敵當前 大家可唔可以專心啲做返自己要做嘅嘢eg.文宣/輿論 唔好俾其他野分心
呢啲人留返完咗之後清算都未遲

講得好
紋身果d又係乜野事

唔係 呢樣都要急切屌
如果唔係個個走出嚟整下精品 個個著膠衫上街都好撚麻煩

買完著咗比人打唔好喊

入黎睇下條撚皮點消費，打幾隻字屌鳩佢好撚難？
打屌佢老味四隻字都咁撚慢，咪撚做文宣啦

用下腦好無
唔係錢問題
係唔應該利用呢場運動搵錢
同發死人財有咩分別

呢班食人血饅頭既人咪就係分人心既鬼囉,如果我唔理.咪更多會買衫既柒頭會被分心?

用呢件事嚟賺錢嘅真係唔撚係人

錢唔係咁賺㗎 dllm

On9先買 比警犬睇到實捉你查

呢間得唔好搞我後面 但係賣＄60

又膠化

買個個一定智障 著出黎實比狗圍

都話一定要屌架啦

買個班用下腦 送錢唔係咁送

請善用report功能

邊個再賣t 屌佢老母 臭化閪

真係唔知買既人係咩心態
覺得好好笑定好得意

唔洗洗啲港豬打格啦

幫

咩叫港豬?

成功屌走 好波

想問下如果想自制有冇教學

整個絲網成本幾廿蚊可以無限印 單色一個網就得
但要有燈同感光墨水
一罐細白色墨$100度 印到2-300件up
淨色tee $15-$20有找

買嗰d都係著去打卡影相之後走，
有100蚊就買物資、整物資啦
用個腦諗下，一件咁既黑t收你100，會唔會係自己友啦。除非全部利益拎黎買物資，但知都唔知佢邊個啊。

聽日印啲貼紙 遊行派先屌
就咁痴係衫度唔撚洗煩

咪撚就係 整乜鳩tee
洗唔洗整埋cap帽 周邊出晒佢啦

個腦裝屎架啲人 仲爭住買

成本價/慈善價會買嚟收藏/屋企著 100蚊不了

老老實實，著左有乜事，D狗一定追住打你先

邊個著我一定指住佢個鼻黎笑
著完會威d定有士氣加成啊
仲要成本廿蚊都唔洗 用$100買

你話收入會資助買物資都無咁嬲

血淋淋既人血饅頭

全黑係為左保護自己
唔係標奇立異
錯哂重點

WhatsApp sticker 單野都係啦 等於你會唔會拎當年64啲內容出黎當玩咁撚樣 有無尊重過傷者 被補義士呀屌你老母

其實7蚊
朋友開廠開鋪講

唔好俾呢啲人搞到件事開始變質

而家係抗爭 唔係嘉年華

嗱人血饅頭一回事 我想回應講安全問題個啲

買得既都係on99 和理非打卡派架啦無慌佢地背囊會裝啲咩抗爭個陣會企上前咩
如果佢地引到啲狗逗佢我仲開心 分散注意力

push

大把傻仔買黎po ig 威威

冇野啊？

見你個username 就知係死戇鳩一個

On9想比人逗咪買囉
又想發國難財 正仆街

咪on 9 la
阿sir 堆柒野 梗係要宣揚開去喇
著呢D衫出去 等於同人講 黎捉我啊

買個個真係on9
我想吊撚死佢

OP一陣又被人話分化撚

係
大家請集中返有意義既野
今次真係好嚴肅
開始聞到64既味道

另外一單人血饅頭

自由閪、記你老母、香港人、唔好搞我後面！

《一件看似幽默的「自由閪」Tee ，足以令這場抗爭運動矇上污點》

dllm 賺埋d錢去買棺材山地？你老味 出面打緊仗，你就食人血饅頭

好撚反感囉
咁撚樣賣野 真係痴尻左線
買賣都係無腦 叫你林媽媽教下你啦

Push
咪買啦
正正常常用自己嘅衫得啦

on9用依啲嚟賺錢?

人血饅頭

仆街發戰爭財咪就係呢類人

買物資好過買T

真係好撚多死港豬去買t

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

屌爆佢老母
呢個時候賺錢

咁都要CAP水，淘寶1件起訂都係$20樓下
賣$50都算合理，$100真係好過份
賺到笑

遊行唔係做show，唔使著到咁。
出嚟行就得💪🏼

靚係靚嘅
但瞓撚醒未呀on9

我屌你老母

推到佢仆街
有人著出黎我見一個屌一個

嘩 當有100萬人遊行幫襯

成1億...屌你老母 搵食死遠啲啦

俾人拎黎打飛機

100萬人
每人1蚊就100萬
輕鬆首期

屌你老母留錢買物資啦 ON撚79

黐撚線

話取消回水喎依家

真係好撚垃圾，咁同消費班義士無分別

千祈唔好落假訂單

唔好俾我見到有人著呢件衫

好多人抱住趁熱鬧心態
好似當係行年宵咁

推上水面

嘉年華呀家陣？
仲要賣咁貴

弱撚智
咪幫佢買
等佢蝕個勁

肯臨涯勒馬, 放過你條撚屌

真？我搵人資助，你聯絡印衫，之後出街派？